大專學界呼籲全民三罷!!!

「狂瀾既倒，昂首邁進。全民備戰，伐暴討共。」 — 大專學界呼籲全港市民三罷聲明

過去三個月，香港人無畏無懼走上街頭，面對種種血腥鎮壓，負隅頑抗、對抗暴政。在此場守衛香港之戰中，九名義士以生命向政府作血的控訴，過千名同路人被捕、面臨囹圄之苦，更多數之不盡香港人因警黑濫暴受傷。事已以此，林鄭月娥屠夫政權冥頑不靈，依然拒絕完成香港人五大訴求，只求以遲到三個月之撤回惡法決定瓦解香港人抗爭意志。

香港人絕不上當。

暴政猖獗，我城瘡痍滿目，歸根究底，乃源於不義政制容讓港共政權恣意妄為，視人民如螻蟻。陰霾絕不因惡法被撤回而消散。縱使港人用三個月血汗以死相搏，將一條送中惡法拉倒，但若不義政制不倒，未來必然再有下一惡法重臨，繼續殘害港人。

香港已站於淪陷邊緣，要挽狂瀾於既倒，我等必堅守五大訴求，寸步絕不相讓。

我們不只爭取「撤回逃犯條例」、不只爭取「成立獨立調查委員會」。因我等相信主權在民，而只有五大訴求全部實現，方可令香港政府變成屬於香港人、為香港人服務的政府。暴政蹂躪香港，我們毅然昂首、拒絕默沈：號角聲已為我城奏起，我們將在戰曲引領下衝出迷霧，力爭真正民主自由，光復香港。

九月初，大專學界為港共政權設下於九月十三日下午八時前回應五大訴求的死線。港共政權一如以往，繼續無視民意。適逢十月一日共匪掌權周年將至，香港人應藉此契機，對準政權，向殘害香港者作最強烈控訴。大專學界在此呼籲香港人在十月一日至十月七日期間罷工、罷市、罷課（三罷），釋放抗爭力量，與禍港政權戰鬥到底，並透過不合作運動，增加港共政權的管治成本。

大專學界原計劃於九月十三日舉行集會，但我們更希望各位可以透過接觸層面更廣的行動宣傳全民三罷。故大專學界在此呼籲大學生集中力量，將五大訴求透過街站、放映會等行動帶入社區。各大專院校學生會將會提供資源和協助予同學，並全力支持所有同學的行動。

長期抗爭使香港人身心俱疲，但香港人早已沒有後退空間，「只有眼前路，沒有身後身」。大專學界必定會繼續與百萬港人同行，只要一息尚存，就絕不與暴政議和，絕不背棄離世與被捕同道。我們懇請香港人與身邊人同行，堅持到底，直至榮光歸於香港。

光復香港，時代革命。

香港大學學生會
香港中文大學學生會
香港公開大學學生會
香港理工大學學生會
香港樹仁大學學生會
香港科技大學學生會
香港演藝學院學生會
明愛專上學院及明愛白英奇專業學校聯合學生會
香港城市大學學生會
香港浸會大學學生會
香港教育大學學生會
香港恒生大學學生會
嶺南大學學生會

Source:

無理由唔推呀嘛!!

push 1/10

push 2/10

push

各位手足聽日見！

推

七日
港豬罷一日都牙痛殺老豆老母咁款

推到十一為止
行動綱領

要罷由公務員開始, 私企罷黎冇乜意義

整多次85規模嘅罷工啦

Push

屌你老母，上次成間公司17人，大部分都黃絲屌警察既，但真係罷工就得我一個罷

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！ [red]